有無巴打用過TRIPLE AUGHT DESIGNS背囊

可以分享下?最好係EDC或者litespeed

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

我呢排都睇緊
不過定價好貴

仲有我睇睇下tad
搵到呢間
都好似好正禁

Thx, 我要D比較everyday carry，有D軍事元素就夠，例如molle、魔術貼果D，太大太誇都唔岩。5.11有類似。

如果你都係搵緊呢D，可以望下:

Goruck都可以，不過想多D魔術貼位。再唔係自己DIY加魔術貼位。

Greenroom136最正係可以custom，好多位都可以加野同改色。

搵到，現時考慮緊呢兩款:

goruck rucker usa版仲係200usd
你唔係都喜歡咩？

Rucker係唔錯，但有比較之下個人覺得TAD, 511係型D